老屎忽係咪世上最仆街既野

工作上成日遇到老屎忽
永遠覺得自己岩晒
錯左就賴落人地到
指正佢話佢錯佢就話「我係咁架喇」
屌鳩佢就發脾氣用盡方法整死你

大家遇過點樣既老屎忽
可以點對付佢地